# Если ВС, которое выполняет полет в воздушном пространстве класса G, планирует войти в диспетчерскую зону контролируемого аэродрома, в течение какого времени он должен запросить соответствующий орган ОВД, который обслуживает диспетчерскую зону, для получения диспетчерского разрешения на вход.
не позднее, чем за 10 минут до входа